TVB午間新聞用左15分鐘報導美國、特朗普衰嘢既新聞

唔知以為係美國電視台

中國負面既新聞，永遠唔會出現喺TVB新聞度

TVB newscasts

本地新聞：

1.林鄭或其他主要官員言論

2.反對派有咩理據 ->再搵個支持政府既人反駁(通常係劉兆佳、范徐麗泰同譚惠珠之流）

3.反對派阻礙議會運作影響民生

4.當日車禍死人冧樓

國際新聞

5.美國槍擊

6.美軍船艦入南海，中國口交部嚴正交涉，重申中國主權

7.特朗普令美國政壇混亂

8.「台灣既蔡英文總統」民望跌至新低

9.安倍晉三修憲，日本軍國主義

10.日本經濟差，安倍同自民黨民望大跌

11.中國經濟又世界第一,幫助全球推動還球經濟

發覺日日都搵到特朗普錯處

屌，日日都係播台灣美國d衰野，然後播大陸d假野架啦，邊撚度係新聞來，洗腦就有

黨媒係咁上下

咁你仲睇?低能㗎

係

叫得CCTVB唔好當佢流

日洗夜洗腦

新聞台直頭24小時洗腦

公式黎

垃圾cctvb

前10分鐘：領導很忙，愛民如子
中10分鐘：美國很亂，人民水深火熱
後10奶共曝光機會

呢節新聞報道完畢，拜拜

唔睇點監督呀

星期日多記者放假，就多外國新聞
香港新聞通常得啲司長發表網誌

知己知彼

cctvb

中國拜登央視台

新聞成日播林鄭個樣 緊住係到講d歪理 真係頂唔順 但又無得轉台

等同白粉報都搵到
國泰日日衰d咩

一堆緊隨其後嘅國安法同團結香港基金衛星洗白唱好節目

以前得大陸有呢套公式，估唔到而家李寶安/袁志偉照搬落來

重點係世界觀同中華影掠
中華影掠就唔洗講啦
世界觀就講獨裁國家有幾咁好
民主國家幾咁衰

美國啲fake news日日都係咁搵野鬧侵侵
好易就抄到一集新聞

最尾果句，暗示緊 睇新聞打飛機就夠？